今日風向係出現係現場一定告得入

今日好多風向話出現係現場一定告得入
我想問梁天琦都告唔入
點告
暴動個班個個蒙哂面點認人
香港係無罪推論
控方要搵證據證明被告係現場做過乜嘢暴動先會告得入
唔係搵證據證明自己清白

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

仲信法治你都on9
仲講梁天琦，梁天琦宜家係邊吖？

你想推手足突圍斷正？

一早block 9左果條友啦

幫推，唔好免強突圍，就係poly 入面等

告唔告係警甴律政司講
告唔告得入係法庭講
所以唔好撚比佢大到

入邊冷靜下 休息下先 要等機會 破釜沉舟

衝出去俾人捉就好大機會告得入
所以班狗先唔攻入去 因為捉入面唔告得入幾多個

佢地就係想你出黎然後拉 咁先告得入！！！！

元朗班白衫
班狗話著白衫唔一定代表有份打人架
又見唔到佢哋有攞武器
所以放人喎

邊撚到重有法治可言

推

[正視聽] 小心風向撚

樓主真係on79，班官係咩人到而家睇唔清楚。
暴動罪嘅定義係一旦黑警宣佈係暴動現場，場上所有人士，不論你做緊咩或咩都無做過均視為暴動。
樓主柒少陣得唔得。

其實唔至講無罪假定架，佢重有樣野係無疑點既邏輯推論，我只能夠講如果係理大既學生，未必入到罪，因為佢地有比較合理既理由留係果到，但如果係街外人，真係有可能推論到，當然有人搵到部CCTV 照足佢衝突時間都係花生友咁佢威，當然醫生FA 社工應該無事，因為佢地都有合理理由留低。

風向撚

點解梁天琦冇罪呀風向撚

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

暴動未必得,但非法集結呢個真係難甩.......

咁暴動罪既定義包唔包括宣佈現場係暴動後唔比人離開呀 咁即係想人暴動定唔想人暴動

梁天琦坐緊呀!無罪你個頭
同埋今時唔同往日，手足被拘捕係會被自殺被消失!唔該你唔好再on9啦。

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

校園範圍內私人地方根本無非法集結
非法集結首要定罪條件係破壞社會安寧
係校園入面點破壞社會安寧?

班官係咩人你無眼睇?你真係覺得打得甩?

戶外 同 室內真係有分別，你係條街到出理可以有100個理由，特別果日係初二不嬲D人都係咁樣掃街，但街外人入理大重要打左好幾日都留係到既理由真係唔多。

你要講莫須有就唔好講暴動罪定義啦

撚告得入咩

告唔得入但係你可以被自殺

講定義係話畀你知差佬點告都告得入，唔好再幻想法庭會有公正裁決啦

咁要睇返時間，如果係好似上星期一咁急根本重係返學既日子咁一定告條毛，但拖左咁多日留係現場既正當理由的確愈黎愈少。

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

你7少陣啦
而家有話學校入面係暴動現場咩
就算拉到都要證明佢係現場做過乜
要係控方搵證據將被告入罪
唔係係現場拉左就算

唔係話一定100%入到罪

只係

1. 實會插贓嫁禍，但唔係個個位都有片影到

2. 有機會遇到呢d官，蘇惠德、杜浩成、陳碧橋等等（太多）

3. 由被捕果刻到提堂幾十個鐘，可以好漫長，係好撚多人未提堂上庭先入院，由冇明顯傷痕變嚴重骨折內出血腦出血都有啦

佢事實係暴動罪名不成立喎
風向撚

好大機會告唔入

on9 唔好下下話唔信法治

你係咪搞錯左
好柒, 你潛得水

係
諗下法律上點幫班手足好過啦

你估七警擺係依家告唔告得入？

出面太危險出唔到去如何？
重有既係要控方搵證據證明被告係現場做過乜野行為點算為之暴動
掟野個班個個蒙面點認
不過中過槍又或者藍色水催淚水就唔知啦

宜家班建制狗推緊從速審理

法律點都係要講證據

你咪唔好信囉
跟手義士坐十碌八碌又出黎哭喪
你睇下呢排又幾多義士被屈到要還柙?

風向撚屈人搞錯

講到明係鳩拉，要捱過48小時呀手足

仲信香港點點點法治...

入面好撚多cctv
得罪講仲係入面既就算走到
9成認到人

咁點拆先
叫人突圍被人捉到斷正點先

尋晚我起tg 谷，叫人返入校園，
爆開啲門搵間房，打開佢，換衫，
厘起裡面。
但比人屌到開花,,,,,

個個蒙左面係出面
點認
入面重有cctv 咩

佢地唔係想告....係想打同姦

唔出黎咁點走
等人接放學

好多日俾人走啦，如果非理大學生果班真係危D，其實暴動唔駛真係作出攻擊行為先算，只要係有同一動機去提供直接協助，如果一個入酒一個掟出去一個起磚一個掟，都足以同罪，同埋平時係街就話要做D咩行為，佢E+分分鐘話唔係理大生，而理大又出埋聲明叫人走，唔走已經係闖入佢私人地方引起公眾不安，最尾入唔入到罪好大機會係CCTV到，但理大果個CCTV分分鐘係雲端上傳都唔奇。

唔好成日一句法治已死就咩都要揀條違法嘅路去行，而家係有藍官有黃官，睇你撞正邊個

push

準備定衫換，準備埋火機燒舊衫

唔知扑爛幾多
都9估可能有高位/暗角位/建築物入面但影到出面既仲存在

但佢比晒時間wor

但如果一個理大生因為太過熱愛學習，起校園未被包圍前，已進入校園建築物室內，例如各課室，
雖然佢係非法爆開課室隻門，
如果校方都唔告佢佢又賠返隻門咪當冇事發生囉?
一個咁熱愛學業的學生，告佢暴動係咪有疑點?

重點係比人拉左果刻
手足可能已經比人打到仆街

理大其實吹佢唔漲機會好大，一句話要睇文獻，咬死佢咩?

如果用用下火魔，被狗衝過黎咬就大機會入到，因為佢地實影撚住你。
但係campus坐坐下班狗衝入黎，個官屌你咁多時間唔走，但應該用唔到呢個理由入暴動

最多最尾被圍幾日冇糧食冇水咪換裝 扮無辜 dup曬啲發夢裝一把火燒鳩咗佢 再驚嘅去lab搵強酸溶咗佢 咁應該最好？

咁公道d講 室內點暴動

依家唔係告唔告得入嘅問題
係警察用私刑 對付被捕人士

係，就算而家無法治，班狗都唔會尻告，一定唔撚會入罪
和理非唔該進化做被捕師，48個鐘都付唔出，咁不如直接向政府投降算啦

寧為玉碎 不為瓦全⋯⋯用血的控訴

比咩時間，比時間你自首咋MA

起入面等到有人道危機？
反正攻唔出爆唔入

E點我有保留，真係等睇釋法。

好多風向撚，係學校最安全

當你全部popo 入晒去
最後搜證 告得入一半
都好過全部棄械出去自首

而家可做的
1. 有法律知識的，教下佢地 無犯事的，番去圖書館溫書，執靚自己。
2. 要求社會賢達，睇實popo ，捉人後唔好濫暴。

極力減低傷亡人數。
除圖後計。

有冇法律揀講講點樣可以被捕但告唔入？係咪要show呢家想走都走唔到？

truth is
唔理告唔告得入
俾狗拉一定受一輪摧殘..

Fc啦你 睇清楚佢衰咩

一早講左 告唔告得入都成問題
要有證物嫁 證物丫

有曬名身份證有律師支援頂多挨幾棍

事實係d 狗會話自己警告過人唔入 poly，係poly 入面果 d 係協助暴動，同暴動罪一樣

你係咪on9
要有共同目的架

啱，正視聽

d狗唔係判個個

電視片段，直播片段
你覺得班官見到手足用汽油彈，燒爛裝甲車會點諗?你唔係天真到班官會理其他嘢呀?

無罪推論 頂住！

truth is,
你衝出去，佢係99%機會被拉。然後都係摧殘。
更有機會被實彈即射。

咁而家方法，唯有係諗下點樣令佢地盡量捱少幾棍，例如：
煲大國際戰線，國際施壓。
煲大人道組織，施壓。
開live cam 記錄所有 係入便溫書的同學，呢一刻係無傷無痛，叫立法會議員 打定開口牌，你唔好濫暴，我地有晒畫面證據。

呢堆係唯一比較可行的方法。

法律係講證據
你殺左人但冇證據
你一樣可以冇犯罪
因為告你唔到

既然完全唔信法治咁你仲講乜

仲信無罪假定 訓左5個月?

而家蒙面都冇事啦 點可能有gear就告得入

星期五、六、日其實都俾左時間你走....
係都要留守，仲有咩好講......

我係同你地唔好心存僥倖
而家係極大機會告得入你

講真打唔過就唯有係咁

班狗似係全部拉晒先，登記身份，
再配對有冇係之前出現過其他地方又留咗資料，
有就告咗先，冇都尻扣你48

Push

，

又係你
一早block左果然係正確

瞓撚醒未呀？
依家唔撚係驚被告，係驚被自殺呀屌你！

你收皮啦，咁你有咩論點駁我呀

事實係
做平民被拘捕 點都好過自己行出去

#手足投稿
出黎做啲乜系列:
1️⃣外圍攻入去救poly🚨、去佐敦/彌敦道 幫拖👨🏻‍🏭、❗️急需fa❗️(要人呀🚨🚨🚨🚨🚨)
2️⃣送物質⭕️、做哨🔦(好急需)
3️⃣塞九龍🚗、義載✅
4️⃣開花🌸(警署)
5️⃣做文宣💻
6️⃣三罷👷🏻‍♀️👷🏻‍♂️
⚠️切記請勿乜柒都唔做 ⚠️

🚨🚨🚨目前需要物資：Polyu 0521
1. 火魔材料
2. 防霧筆
3. 臉巾
4. 毛巾
5. 衫（男）褲襪（嚴重缺貨）（黑色優先）
6. 風褸
7. 白飯魚/運動鞋
8. 拖鞋
9. 保暖用品
10. 糧水 (杯面﹑散裝水﹑支裝保礦力﹑罐頭﹑energy bar等)
11.褲褲褲、襪襪襪（男女均缺）

快d除gear!!

中國係法治國家=即刻立條法出來治人民

裡面乜人都有

必要時清乾淨

話走唔到被迫留左喺度

濫告，次次十有八九告唔入，問題在果啲非禮強姦虐待酷刑

唔合法既野佢地做齊無後果，法治佢老母

如果無十足把握
一定係留喺理大安全
想告暴動冇咁易告得入

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

推！
痴線，好撚多人都咁吹哩個風。
其實留入邊，搵個冇cam地方，棄gear 換衫，到時捉到咁又點，冇證據入到

未告都打到你仆街先啦

推，最緊要乾淨出番黎

以胸襲警都入到既時候，我唔會sure行出理大班人唔會入到罪
你而家行出黎一定會被拘捕
在情在理都會咁做
但拘捕不等於入罪
問題係入咩罪
但重點都唔係入唔入罪
係被拘捕後佢48小時入面會有咩暴力行為出現都難以確保

所以留得到係理大就留，留唔到都至少寫封信証明自己係無穿無爛不自殺先好行出去
仲要留d DNA係學校証明有存在過係理大 (係，呢樣野可能好蠢，成為証據，但同時你被自殺時都知道你唔係失蹤人士，但有風險，自己考慮)

你on9?

1月22日，在香港特別行政區高等法院接受審訊時，梁天琦承認一項襲警罪，但否認暴動及煽惑暴動等3罪，隨後即時還押[80]。5月18日，9人陪審團在香港特別行政區高等法院一致裁定，梁天琦在亞皆老街參與暴動罪及襲警罪的罪名成立[81][82][83]，煽惑暴動罪則不成立[25]。在得知判決後，他則表現平靜[25]。6月11日，他因為在旺角騷亂中犯下暴動罪與襲警罪，被判處6年有期徒刑[31][84][85]。法官表明不想向社會釋出「能以暴力追求理念」的錯誤訊息[86]，並指出暴動是集體的暴力行為，而參與暴動者是「咎由自取」[87]。